星夢個女新人唱歌好難聽

同HAna比差好遠，先唔講抖氣聲個節奏愈唱愈快，佢同背景音樂完全夾唔到，而家既歌手連拍子都咁差

牙菊世界第一

多牙

係咪上大台驚咋
把聲好震
又未去到話難聽

呢首屈